聽得明呢段英文，我諗你走難去英國應該冇問題

cls
聽左兩三次先明

啱啱睇完